電車選擇

老豆想換左架十幾年 Corolla, 一換一買電車。Tesla 聽講保險貴，咁就得返Kia , Hyundai , Nissan Leaf ,有冇巴打揸過感覺點？

仲有volks e-golf
audi e-tron
benz eqc400

個人唔睇咪數推薦e-golf

呢啲買有電動輪椅/傷殘人士代步認證嘅
無敵

有埋籃仔喺前面
伯母有時借車攞去買餸簡直一流

三個牌子中最好係Hyundai，不過若果買tesla以外牌子，又無私家充電位的話，排隊會好難受。

注意舊egolf得大約百六公里行程

如果你揀泊荃灣多層就幾乎每個位都有中叉

新標WLTP 300

Tesla保險幾錢

11XXX model 3 standard
15XXX model 3 performance

油錢乜都慳返啦

香港地大把人買架車返黎擺
隔離post 有人放車 6年車得萬幾km 都夠膽死
講真 唔係每年揸多過20000 蚊油錢都唔好話出電車慳得返油錢

Model 3仲要冇free charge

我揸緊BMW i3 雖然行程公里短
但我留下車場有得差 所以無問題
晚晚冇其他車差我都會插制叉電
如個換車我會揀 現代Kona 或者日產 Leaf

不過揸電動車要有個concept係好似差手機咁
得閒有位就差 而唔係幾多日差一次
斷估你唔會兩日先差一次手機掛

等下 Honda e?

係街見過一次 Volkswagen id3
應該唔係行貨

做咩比膠我
之前我買model 3 performance
佢個insuremytesla
個價我開番大家睇

我一年行3萬幾油錢
所以抵

重點係performance呢個馬力
腳腳7注都同你電耕冇太大關係
我住村屋屋企充電用佢個免費既
Wall connector
計番$0.3/km

如果呢個馬力既油身肯定$2up/km

*油車

牌費都慳到好多，model 3只不過係七舊水一年